ios有冇必買既game app?

Gta

畫質如何？